請所有人準備遠攻！！！！！！！

聽日黑警講到明未必會維持到公共安全
即係有可能堆鄉黑真係會出黎
雖然機會不大，但大家要做最壞打算---有人渣刀衝埋黎
所以大家隨身要準備定你扔得遠，唔易tk到人，又有一定硬度既投擲物
班鄉黑唔似班警犬齊裝，玩遠攻係可以好有效

記住，勇唔勇武係大家既選擇，但受到襲擊就記住要自衛，唔好任人地當沙包咁打！